我打嘅唔係丁，係寂寞

其實晚晚打丁都唔係因為性欲旺盛

係因為好撚寂寞

其實用打丁排解寂寞係咪唔正路

望住啲男優女優攬埋一舊好溫暖咁就更加寂寞

有冇巴打有同感

悶就搵其他嘢做啦
日日打好傷身架，過多幾年你就明白

打咗都好多年 一日頹過一日